+++
description = "Penulis Lepas - Tukang Rebahan - Penikmat Indocafe"
image = "/images/profile.jpeg"
title = "Wildan Fauzy"
[menu.main]
name = "About"
weight = 1

+++
Perkenalkan nama saya Wildan Fauzy atau panggil saja idan, membuat coretan di blog ini dengan hugo, menulis catatan sehari-hari untuk mengunci ingatan, terima kasih sudah mampir jangan lupa minum air setiap hari